女子返家驚見孫女燒炭亡

2018-01-02 08:50:03 HKT

北角模範邨民康樓，早上7時許，一名女子在住所內燒炭疑自殺，倒卧家中昏迷不醒，其祖母稍後從外返家，赫見孫女面色蒼白，立刻報警，救護員到場證實女子已告死亡，警員在現場展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

駁不到

。。

隻奶個個post都咁re架喎，仲有人未見過？
新會然？

阻撚住曬

本身唔知你地講咩野,原來block左

搶閘死

今朝已經幾單自殺。。。。

佢奶巴post 嘅野真係有道理, 駁唔到喎

我覺得你短時間之內係咁Po咪算
依家搞到金剛棒咁好令人反感

咁近津津都自殺

今日開學

北角成日出事, 係咪港島天水圍黎 ?

老老實實 低下階層早死真係一種福氣